呢個市，食屎啦！

悶到仆街，隻隻都唔升唔跌，屌那星

7月先回歸

邊忽悶 跌曬啦

巴打眼光幾獨到，咁跌法都冇隻跌，介紹下